細行 Asset Management 係咪唔好做?

2020 fresh grad
想問下如果得細行asset management 做唔做好

你有冇得揀？ 冇得揀照做

咩role

buy side正

講埋咩資, AUM大概幾多等資料會好啲

講多啲先比較到

你兩個職位咁唔同嘅你自己career path 想向邊個方向發展？

buy side 唔好咩?

我覺得如果你對financial products 有興趣同埋有認識嘅話investment specialist 好似幫到你多啲喎 始終你係buy side 開開心心同啲客解釋吓你啲fund 又唔使自己sale野 （據我所知）

人工幾多？有無比較？

AUM 幾大？間公司喺邊到 中環 金鐘定灣仔？

Office 係邊都真係好緊要

多謝你
好人一生平安

Grade A office?
隻fund house 做咩 investment PE? 炒股？bond? Private credit?
不過講到尾都係AUM 幾多 investor 係咩人

如果細AUM係咪做唔過

Yes. 而且你會越做越細
情況最差係隻Fund 突然收左皮
當然你冇得揀另計 咁係咪路都要做住先 都唔揀得咁多

如果間公司淨係開左幾年呢？有無話有benchmark睇下個suggested AUM大概幾多

客係individual client?
咁其實係咪似PB 嘅性質

不如考慮下IFA，幾範都有得做。
考埋sfc又得。
靠自己努力爭取更多嘅回報
多勞多得發展到少勞多得
我哋最近都請緊人
想知多少少可以pm我，我係yoyo

Buyside好做 但做唔到一世

你覺得點先算好做？

樓主咩bg
人工福利各自又如何

有無入講下人工大約幾多？fg唔識開價

有buyside唔做？
你唔做，我做。

因為疫情local buy side公司都唔知執左幾多間，
本身個 brand唔靚嘅話，個platform唔stable點會有客走黎投資，d大陸人又落唔到黎搞investment，不過我知有d eam platform 可以remote開戶，但d客未必有信心擺錢落哩類platform

on99

CLS 保險冇生意到要咁樣揾下線?!

樓主介唔介意講下幾錢人工？我個到就18k 做EAM

睇platform呀，
Buyside做唔長的
好多人做完sell side 跳去buy side 最後會去返sell side
不過咁，你fresh grad其實唔洗顧慮太多，又唔係打一世同一份工

正常 但真係唔知可以做幾耐 香港人升極有個譜

fresh grad 叫自己 Investment Specialist

會唔會臉紅？

呢個size點養人

連登真係幾多黃國英打手

睇你個款都係做康_ 啲垃圾黎架啦

non bba 都搵到AM firm 幾好

咁點解唔做

最好$200m 以上啦

AM咩role, FO定BO?
我個人覺得睇下fund manager有無料教到你都幾重要

邊幾間asset management係出名?
LM學野~

間野 retail fund 多唔多？定係mandate多？成間野大約幾人？